屈福特宣布解僱主帥科利斯

【#體嘢突發】

#屈福特 宣布解僱主帥科利斯，一季之內兩易主帥。

#體嘢

愛蛇強勢回歸。

普帥 愛蛇

有錢? 仲貴過屌帥

消化回家啦